有冇人覺得只要過得開心就得？

有時係到諗
萬一真係過得唔開心好一段時間
咪自殺死囉 真係咁唔開心嘅咁生存黎做乜
btw我依家過得好充實

有，成日覺得周遭氛圍既人和事物好煩，好想離開呢到，自己一個人去個無人認識自己既地方生活，一定會過得開心好多

有錢就好 我都想離開香港生活
同你一樣

所以我唔明啲人儲錢黎做乜
如果自己死咗咪冇得用

有諗過
但依家唔想死住

冇諗到自殺個part 但如果連最基本既開心都冇 好無謂

點解唔想死因為Ricky屋企人？

我都覺啊所以我真心覺得做人最緊要開心

唔開心唔會持續一世 開心都一樣
你點判斷唔開心既時候幾時死

你都講得啱嘅不過我覺得覺得絕望嗰陣就應該要死囉
可能我自己比較現實我覺得做人唔開心
不如死咗佢好過

我又未諗到咁極端 始終一死就代表放棄左將來幾十年既可能性
一諗到呢步就會卻步

我都想有條咁就玩下

你確保你幾十年會係成功嘅

覺 開心緊要過好多嘢 人冇咗快樂形同行屍走肉

我都想有樣咁神聖嘅嘢

係㗎所以有人供樓供到好想死 我自己真係喺度諗點解你唔死呢
或者點解唔用啲錢黎做啲開心嘅嘢

好想時光倒流

同感 成日覺得話唔定一陣撞車死咗 所以一直抱住是旦啦使咩咁緊張嘅心態

當然唔得 不過換個角度 如果你已經知道哂將來既事 可能會比你唔開心更加想死

點樣開心先係學問。

其一
同埋我重想睇下個世界
係生活喺香港唔開心姐

same

起香港壓力真係好大
讀書大壓力,讀得唔好學歷差就演變成將來經濟壓力
甚至屋企家景本身唔好已經要早D出來打工搵錢,直接影響埋學業

普通人就算經濟能力夠三餐,住屋又成問題
當你好彩搵到公屋住
家人或者自己第日有重病,普通人經濟能力無可能AFFORD到

已經諗定自己第日如果重病會自殺算數